熊二呀傻鳩, 唔好入貨呀

聽日會係甩色星期五, 全部都要跌

唔通個個掛住入貨

貨已入

R.I.P
IFC排緊飛, 去拎定啦

All in

今日係甩色星期四，所以升

牛三呀。
已all in qq, 準備睇樓

龍二下話

貨已入 理撚得你

龍市

如果真係熊二嘅一個bull trap
但應該唔會咁快跌返 bull trap會升返一段引入入局先 俾個假希望人